#Запись к Канадскому Автослесарю.


Разработать web-приложение для записи к автослесарю. Рабочий день мастера 12 часов: с 9 до 21 часа. 
сущестует 2 формы(интерфейса) со следующим функцианалом:


Условие
-------

      1. Форма мастера: 
        - Мастер может формировать список услуг, загружать картинку услуги и объявлять их длительность. 
      2. Форма клиента:
        - Пользователь может выбрать услугу из сформированного мастером списка и время в которое доступна запись. Время бронируется. Следующая услуга добавляется с учетом предыдущих забронированных. 
      На основе заполненных пользователем и мастером данных формируется сводная таблица/список забронированных времен на день, где отображена картинка с наложенным названием услуги и время начала и конца предоставления услуги.
      В то же время существует некоторая динамическая составляющая - сектора "отказа бронирования" с параметрами sec1=(t)+P1, sec2=(t+3 часа)+P2, sec3=(t+6часов)+P3, sec4=(t+9часов)+P4, где t - это текущее время Торонто, подгружаемое из открытых источников в интеренте, Pn - некоторый временной параметр от 0.30 до 2.30 часов, который задается пользоваетелем.
      Момент когда время предлагаемое клиенту попадает в вилку одного из секторов "отказа бронирования" выдается ошибка с указанием названия сектора.

**Примечания:**

- 1 минута реального времени равна 1 секунде в приложении, 1 час = 1 мин.
- Время t берется в 12 часом формате, где AM и PM не учитываются
- Веб приложение необходимо развернуть на любом хостинге


Итог
----
      
      Использовался фреймворк Yii2 - Basic шаблон.

      БД:
      Дамп базы - car-mechanic.sql. Имя базы в конфиге car-mechanic.
      Прикладываю дамп таблицы с тестовыми данными.
      Так же есть возможность использовать миграции.
